一人一個做左一件令你後悔一世嘅事

我先
叫雞

後悔what

偷偷地同男神生咗個仔

What

咁有咩好後悔？

假膠

有咩好後悔

你冇姐我有

出世

屌，講又唔信

入左呢個post，仲留埋言

咁你出返去囉

無，已經睇化晒

喺香港岀世

唔小心搞大左條女個肚
搞撚到我要比3000佢落
堅係dum春
之後block柒曬佢啲野
所以話女人真係麻撚柒煩

中出即飛？

欠左佢一句對唔住…廿幾年

巴打咩事

對身邊嘅人差

中學唔努力

打飛機
停唔到

守唔住暗戀

趁男神飲醉咗插佢屎眼。
一路插一路摸佢副胸肌真係佢撚爽

飲醉酒，同個鍾意我嘅女仔同床瞓咗晚。 利申乜都冇做過

傷害我一生最愛嘅女人

如果佢唔鍾意你嘅話 你再做進一步行動你就真係後悔成世

巴打

[member] 細個同個朋友講自己內心話以為咁樣可以同佢交心結果冇埋個朋友
點解越想珍惜嘅嘢就越容易失去
如果心聲真有療效 誰怕暴露更多

世界係咁 有時想做好事反而俾人當左係衰人

傷害一個對我好好既男仔 分手已過一年 今日生日 希望你幸福 搵個門當戶對既女仔

佢鍾意我，我都後悔啊 ，揼爛春袋。。。害撚咗人，依家自己都冇好結果

所以你後悔啲乜 你害咗佢啲咩

同條女飲到咁上下無捉去開房

同上司扑野

同老豆打交

嗰晚衝動錫咗佢，件事已經一年，佢都未放低

本身當佢best friend ，依家乜都唔係。

但唔係兩個都鍾意對方咩

放生一隻保險雞

祝果隻保險雞全家生疣，claim到危疾fatfat，子孫世世代代全額津貼讀啟智

中學唔識諗 無好好讀書 唔當dse係一回事。拎曬d時間去玩

同前度一齊

佢鍾意我，我當佢best friend

因為佢搞到依家同另一個女仔冇一齊到

點解

叫雞比tips

另一個女仔都同佢好friend

你係後悔因為咁樣而同唔到個女仔一齊 定係 錫左個女仔

同fd去日本旅行食咗催情朱古力

個陣有個高大靚仔男神鍾意我
但叫左男朋友嚟接我放學

放棄左一個屋企做村屋地産嘅女仔同返之前個女朋友一齊

both